# Testy do małego zadania

Dawajcie ziomeczki merge requesty jak macie jakieś sensowne testy.
(jak ktoś nie potrafi merge requestów to polecam się nauczyć)

Jak są jakieś błędy w testach to można napisać do mnie pw na messengerze, zamiast krzyczeć na jakiejś grupie.
Nie mam zamiaru informować gdy się coś zmieni w testach, po prostu widać to po ostatnim commicie.

Instalacja xd: git clone, a potem używacie swojego test.sh

